巴絲們 試選擇楊過同郭靖 你想選邊個做你條仔

郭靖 忠肝義膽 為左你一個承諾 點都可以做到(除非你害死佢老母) 敬你愛你 至死不渝
性格忠直 從來唔會害人 一代大俠

楊過 外表俊美 甜言蜜語 為左你殺任何人都得 對你一心一意就算有幾多狂風浪蝶都唔show 性格比較跳脫 快意恩仇 愛是愛恨是恨

巴絲點選 巴打想做邊個 絲打想同邊個一齊

正評 郭
負評 楊

我個人選郭靖 我寧不負天下人 天下人負我又如何 最緊要正直 負責任

留名

兩個都冇我份

識揀一定揀林平之 游埋之

尹志平/甄志丙

楊過大把人幫佢打啦 老餅

突破盲腸
不過我估大多數都係睇樣架啦

盲乜撚腸
盲撚左就有
唔係做佢 佢做你條仔喳嘛 唔比綠帽你帶咪得囉

問黎托 緊係揀靚仔果個

楊過冇手 不了